71想出黎既同我入晒黎

睇到之前幾個POST已經封晒路
如果到時遇到特殊情況
唔該去番煲底集合!
唔好一個人衝!
BE WATER!!!

幫手SPREAD開去, 好多人唔知封左路呀!

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

push

推